次次同人講我冇睇過AV同打飛機都當我鳩up

以為我講笑
好出奇咩

巴打睇開gv？

有女屌

樓主性無能

女人無得打飛機，
U can't 同時睇AV同打飛機